港共政府，我教你做野啦

一萬億唔夠用既話，即時沒收晒全港mpf黎用
都有8000億

沒收mpf 我覺得港豬都覺得冇咩大不了，因為佢地覺得本身都冇左了